［放飛］五月天13/5尾場企位

共有4張 放$600/1張
原本2張自己 2張幫人買
但幫人買買到佢之後又話唔要
我自己就因為之後俾我買到$1180
所以放尾場企位出去
非黃牛 可以show我買到嘅$1180俾你睇
只求打個和
請巴打們高抬貴手
有意tg:

難放，執生

非黃牛？！ 狗也不屌

放唔到睇多場都ok
但都係多咗2張